8月5號 罷買港股行動

罷買港股，罷買基金，罷買所有金融産品

支持

8月5號成交額低於平日50%

罷炒一日

幫唔到手，因為已經放晒港股轉玩美股

任哂艇啦買閪

支持 可以蝕少一日

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波